依家砌機係咪都係比LIST正都個D砌

部機用左2-3年好似好慢想換

而家流行網店

2-3年就拉柴？

Upgrade 算

連本身個SPEC都唔記得左
可能上得咸網同BT太多

dl 個software 咩spec都check到啦

開工作管理員點都check到CPU同ram先

Down Cpu-z 望下算啦